{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_006839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2022-09-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "巨済 海へ世界へ祭り（거제 바다로 세계로 축제）"
    },
    "text": "巨済 海へ世界へ祭り（거제 바다로 세계로 축제）\\n\nキョンサンナム道コジェ市チセポヘアンロ15-44\\n\nさまざまな公演とともに楽しむ大韓民国最安値の活魚の刺身とイベント期間中に毎日開かれる海へ世界へ海の夜市も一緒に楽しめます。イベント内容ブルーコンサート開幕点灯式花火大会日時：7月29日（金）20:00～22:00場所：知世浦港水辺公園メインステージ出演：Gummy、NORAZO、ウララセッション、イ・ジュヒョク海洋スポーツ7月30日（土）巨済市長杯ビーチフットサルチャレンジ（予選）BNK慶南銀行杯全国長距離フィン水泳大会海へ世界へトレイルラン30キロ7月31日（日）巨済市長杯ビーチフットサルチャレンジ（ファイナル）パド（波）歌謡祭予選：7月9日（土）巨済市体育館15:30～本戦：7月30日（土）知世浦港水辺公園20:00～22:00誰でも参加可能、賞金総額850万ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの名称は何ですか？",
            "answer": "巨済 海へ世界へ祭り"
        },
        {
            "question": "イベントの場所はどこですか？",
            "answer": "キョンサンナム道コジェ市チセポヘアンロ15-44"
        },
        {
            "question": "イベントの期間中に楽しめるものは何ですか？",
            "answer": "さまざまな公演とともに楽しむ大韓民国最安値の活魚の刺身とイベント期間中に毎日開かれる海へ世界へ海の夜市も一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "開幕点灯式花火大会はいつ開催されますか？",
            "answer": "7月29日（金）20:00～22:00"
        },
        {
            "question": "花火大会の場所はどこですか？",
            "answer": "知世浦港水辺公園"
        },
        {
            "question": "花火大会に出演するアーティストは誰ですか？",
            "answer": "Gummy、NORAZO、ウララセッション、イ・ジュヒョク"
        },
        {
            "question": "海洋スポーツは何がありますか？",
            "answer": "巨済市長杯ビーチフットサルチャレンジ、BNK慶南銀行杯全国長距離フィン水泳大会、海へ世界へトレイルラン30キロ"
        },
        {
            "question": "ビーチフットサルチャレンジの予選はいつですか？",
            "answer": "7月30日（土）"
        },
        {
            "question": "パド（波）歌謡祭の本戦はどこで開催されますか？",
            "answer": "知世浦港水辺公園"
        },
        {
            "question": "パド（波）歌謡祭の開催日時はいつですか？",
            "answer": "7月30日（土）20:00～22:00"
        },
        {
            "question": "パド（波）歌謡祭への参加方法はありますか？",
            "answer": "誰でも参加可能、賞金総額850万ウォン"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 341
    }
}